認真 腸仔包做飛機杯真係有得諗

首先 腸仔包平 易買 唔尷尬 周街包鋪都有

就咁抆條腸出嚟 就可以做活塞運動

而且個包可塑性高 可以自由調校適合你jj嘅閪窿 個窿又因為曾經放腸嘅關係 一定油淋淋 即係又慳埋ky

放入微波爐叮下 仲會變成一個暖嘅飛機杯添

射完仲可以食返個包 體驗下平時女女畀你中出完再奶乾淨嗰個味道

不過最正都係gay佬 一個腸仔包就可以體驗三文治做ham

腸仔包價格上升

你條賓州得依條腸仔Size

個包咁軟揸兩嘢就爛哂

叮叮佢先

陰力

綠色向入先爽

賓周都損

樓主創意無限，好想同樓主做愛

出post前已大手入貨
我都j夠啦 想畀其他人j下

u 1定0

痴撚線post
咸水角會唔會更好

1010101

咸水角只可以做震蛋 開個窿放粒震蛋落去 凹凹凸凸諗起都正

真係爽嫁 大家都要試下

正想講邊插得落

點解唔用豬肉
有血有水真好多

正正經經叫雞啦

流血既話可以有破處既快感

潮文

帶套得唔得

屌，笑到仆街

tryed?

直程多用途
條腸拎出黎插你條女
你自己就可以屌腸仔包
玩用肚餓就可以用黎兩份食

素肚打飛機未聽過

不要切

擺都擺唔入喎

屌你唔好周圍同人講

中間手套黎？

用手調整下闊度先 或者試下夾硬嚟
屌處女就係呢種感覺

完事仲可以食埋
正

汗水與精液交織而成嘅腸仔包

點會咁幼放得入呀

濃厚忌廉腸仔包

買個司華力腸仔包啦

撐大個窿

試過啦 劣兩野麵包變形 劣多兩野 麵包都爛撚埋
我屌你老母

太粗暴 你試下用脷lam下個窿先 做好前戲先

腸仔包d沙律醬不嬲手打架啦 第一日知咩

同個包做前戲

佢帶畀你快樂 你都要尊重返佢啦

同麵包做前戲？我屌你老味阿？

平時都係同鮑做前戲啦

推呢個

有無得解釋下頭2幅圖，原本係咩嚟?

上網搵

在家自製飛機杯的12種方法

如果兄弟你是單身狗，又羞於去成人用品店挑選機機杯，更擔心網購的質量和體驗，那麼你需要一些能夠在家製作的機機杯方法，以備不時之需。

1..海綿+乳膠手套+薯片包裝盒

發明人聲稱，有了這個，你再也不需要女朋友了。將兩塊相同大小海綿塞入薯片包裝中，中間留縫。乳膠手套卡在薯片包裝桶邊緣，向內翻入，並插入海綿中，固定好乳膠手套。 當然，海綿的彈性比較差，可以適當使用較厚的海綿。並加入水(冷熱均可)。適當的潤滑劑(肥皂、沐浴乳均可)能夠改善體驗。

巴打畀嗰個喺百潔布

梳，我無講清楚
係寶石連環圖果頭2張阿師兄

激凸刺激丫麻

仲附送處女出血體驗。

買飛機杯 叫寶石之穴
入面真係用礦石做

有套動漫叫寶石之國，入面嘅人都係寶石構造，而現實有廠商會出動漫人物飛機杯，明未

hj 2Q

thx 巴打解釋

無留意套動漫所以唔係太 get 到，原來個 gag 係咁

唔好試好痛

咪係 又水噴 有淫聲聽

偉大發現，我真係服左你，咁都俾你發現到

問過台仔打飛機神器 素肚 未

你無改錯名
真係弱智仔 腸仔包最多比你屌爛
唔會插唔落 又唔係叫你屌硬野
你屎眼比人屌果陣都會撐開左啦
我大大碌咪又係咁屌你屎眼

有冇刮損 男人就係要有啲疤先型

射完,又可以食埋佢,玩得又食得

我女朋友特登打字黎同你講

你女朋友好靚 一唔一齊4p?

獅子狗會唔會好啲

表演未?

寶石之國 一套動漫黎
個女主角全身上下都係寶石做

有得諗 一次過操晒左右手肌肉 慳返做gym錢

是咁的,細個既時候老母間唔中會買腸仔包返黎比我同阿哥食
而我細細個開始已經好鐘意食腸仔包
每次食腸仔包我都係先將麵包皮食晒再慢慢品嚐條腸仔
而我品嚐條腸仔既方法並唔係慢慢食,而係含
我每次食完麵包皮之後都會上下上下咁含條腸仔
我發覺我其實並唔係因為味道而鐘意食腸仔包
而係我好享受含腸仔既過程,每次含條腸仔我都可以含好耐都唔捨得食
而次次都係老母鬧我話我玩夠未,快D食左佢
我先勉為其難咁食左佢
而曾經有一次我食緊腸仔包既時候老母咁岩出左街買野
就係個次我含左條腸足足成個鐘
而老母返到黎見到我仲食緊同一個腸仔包當然又係即時鬧我
隨住食腸仔包既次數增加
我食腸仔既方法亦都越黎越層出不窮
有時我會好粗暴咁含到雪雪聲
有時我會好溫柔咁親吻條腸仔,再慢慢由上而下咁奶
我個陣時其實仲係大約5-6歲
有一次我好陶醉咁含緊條腸仔
又用條脷由下慢慢向上咁奶條腸
又用條脷係條腸頭度打圈
係呢個時候老豆咁岩見到呢個情境

有，做完變生命麵包，可以拎出去賣

創意大師

真漢子，去死皮

要拎緊係拎生豬肉啦
肉質好d 用完又可以煮返黎食

有豬瘟 一陣要燒埋條丁點算

咁咪拎黎做腸仔包

《一獄一世界》智叔有教你點整「肥妹仔」
記得係要用膠袋入暖水同加bb油

佢哋唔係全部都係冇性別嘅咩

屌熱狗好啲

但無得再玩腸仔包

露天架喎

即係屌死屍

睇完呢個post以後唔撚食腸仔包

呢隻生猛

識玩緊係玩熱狗

想LM睇賽後報告

麵包有彈性

樓豬good idea 聽日買一打試試
又有得飽肚 又可以屌
好滿足呀

代腸仔包多謝你先

咁多點打得晒 小心發毛

素肚香港叫咩

加甜plz

呢個post有少少似以前高登嘅feel

聽日早d 落去搶個試下先

too late 我樓下嗰間截埋龍添啦

其實雞尾包都有得諗

條丁掂到甜嘢會有糖尿

不了正正經經買飛機杯算

要洗同會畀人發現

blocked

粒提子會甩出黎

諗起舊登某張圖

哇屌 不安。。。

E波奶

水晶洞

認真，唔好亂咁試
會見紅

LM

遲啲古早味腸仔包又要大排長龍